咒警「死全家」後被指襲警 廚師獲撤控

【東網專訊】五旬廚師今年9月在旺角街頭涉向警員說「黑警死全家」和拳打警長，被控一項襲擊警務人員罪，案件今(29日)在西九龍法院再訊，被告獲准撤銷控罪，裁判官准辯方申請訟費。被告於庭外埋怨本案多次提訊，致他工作受影響，他又感謝有傳媒片段證其清白，並斥「如果咁都告得入，就無法無天。」

已獲撤銷的控罪指，被告陳耀鈞(54歲)於9月21日在旺角西洋菜南街與弼街交界，襲擊執行職責的警務人員，即警署警長白皞。辯方於法庭首次提訊，已指有傳媒片段拍攝到案發經過，顯示被告沒有襲擊警察。被告今於庭外稱，當時他罵警員「黑警死全家」後，數十警員走近他，其中一人一手奪去他帽子，但他雙手一直垂下，未有襲擊警員。

據了解，控方曾透露的案情是涉案警長聽到被告說「黑警死全家」，遂上前查看，被告一言不發就突然出拳攻擊，其後當場被捕。

黑警死全家

蒙面曱甴屈得就屈 正義之師喎 食屎啦 照下鏡 蒙撚住塊面睇下似乜 垃圾

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

有冇告返轉頭 擺明妨礙司法公正喎

即係有警犬俾假口供啦！仲唔拉9佢

誣告無成本

屈得就屈

有無得告返佢轉頭
黑警知法犯法，嚴懲黑警，殺一儆百

濫告，如果無片就又要打官司

屈得就屈
屈就唔洗負責任 唔怪得咁多濫捕

push

運動未完 仍需努力

有無片？

點解俾假口供可以冇事

有冇記者可以四點鐘問警察或者行會前問林鄭點解俾假口供可以冇後果 睇下佢地又有乜藉口解釋